當初第一放豐澤上連登條友揼春未

自己入幾件 人地可能當睇唔到 豪俾狗 放上嚟懶係益人咁 搞到成班窮酸蠢撚土豪式入貨 人地梗係唔撚賠 吹牙 抵撚死啦

笑撚死

心都涼埋

我呢輪都賺夠啦 想比下其他人賺

只要有心 人人都係幣少

好似講到唔po豐澤會出貨

陶傑BNO老鼠論又中

其實無人知 少少地咪當豪俾你 你班友咁掃 掃成億貨 唔通真係賠咩on99

瑞士山區肺？

我夠可以話得你一個買 佢直接cut你單求其道歉話錯誤
到時苦主得你一個 wfc
其實呢d野邊有得講

同呢個post相映成趣

如果得一個人受惠會唔會俾豐澤屈不誠實使用電腦

豪比狗？你係咪唔識誠哥？
我話放上黎果個就最醒目 如果當初得佢知 得一個客怕你有牙咩 依家唔同講法 成千人 幾萬件貨 真係淆撚到爆 唔係都唔會有300蚊掩口費比你

皇恩浩蕩

唔講以為樓豬係豐澤高層，連“少少地咪當豪俾你”都講得出

樓豬真係醒

應該自己買完再同semd email 同佢地講番有bug

真

如果無咁多人買，咁大迴響， 連 3 舊水都無

樓豬拎唔到貨喺到發老脾

成班流住中國人既優良血統

點解笑樓主

一千幾百佢會賠嘅機會大，定賠一億嘅機會大

有朋友試過用喺某電話公司網上店用6199買咗256gb iphone8, 佢去店市拎貨時個sale話：公司電腦睇唔係呢個價，應該標錯價，不過你過咗數有單咁就得，我照俾你。
雖然唔係平好多，但其實啲單一事件買一件半件係有機會未及時截得住，跟住就照出貨嘅

利申： 當時有上到個網但冇買

佢唔放出黎就會無人知咩

夜晚晚邊有人知

連登班乞衣仔on9㗎 你唔唱通街人地幾千蚊豪俾你真係正常不過

唔放上黎，一定三百都無
你估誠哥流架？

可能當睇唔到
自己都唔敢講一定
學人咁臭串 玩馬後炮

入面先有人讚share單嘢條友有智慧

香港奸商嘅話
一千幾百都唔會賠俾你

出一件半件 同出幾萬件 你自己計

誠哥話
要我比錢你 同 打官司 你覺得我會揀邊樣

真係要唔賠，$100同1億都係一樣，機率都係0

這就是誠哥

呢D公司無得賺 豐澤但求打個和 大家開開心心買下電器就算

仆你個街 兩頁都無人屌"吹牙"?

李嘉誠潮州人
靠食軟飯起家,之後迫到老婆自殺死,
先賄賂港英政府,再賄賂中共,無惡不作才能成為香港首富.

看看潮州人有多討厭!

賣假貨無惡不作，騙秤，賣菜非潮州人就要騙你，假貨， 油松加油站弄虛作假偷斤減兩。 經常打架的羅湖中學全是潮州佬，
械鬥風俗。烏白旗械鬥，泉漳械鬥，閩粵械鬥，頂下郊拼，東西佛械鬥，新加坡閩潮械鬥，廣東閩潮械鬥，潮汕莊寨械鬥，潮汕會鄉械鬥 閩俗好鬥, 漳泉為甚。 四川打工仔古巷械鬥事件，街區暴打廣州人事件，你看廣州深圳大大小小械鬥打群架被公安抓到看守所，和雷州幫大學火拚，閩南幫火拚福州幫，閩南火拚莆田

有人說潮州人很討厭，覺得潮州人惡冠廣東”賣假貨““動不動天天打架鬧事”
潮州人祖先莆田人也有“惡冠八閩”名聲，脾氣壞，說話凶，喜武好鬥，蠻勁十足，大男人主義，刻薄，小氣，精壞，聰明過了頭，易爆易怒，斤斤計較因小抱團群欺。好女不嫁莆田男，潮州人 也有類似的名聲

潮州人祖先是莆田人，潮州人莆田人闖東北。在外，頗有抱團意識。莆田人若想欺負人霸占人，賣假貨被客戶退貨，只要用潮州話或莆田話一聲招呼 家己郎，縱是不認識，也會一擁而上，打了再說。好像覺得是“自己人，家雞郎，”被欺負了，不管對方對錯，也一定要上前幫忙，本來就不是大不了事，可都是先出手動粗了再說。 只要東北人一聽是福建莆田人，都會有這樣說法：莆田人沒文化，莆田人太兇狠。可能是因為這樣所以有人說潮州人很討厭

莆仙人也是這樣，據說莆仙人是潮州人祖宗，這是福建文化啦，樓主搜搜福建械鬥歷史，宗族械鬥很嚴重的

奸詐來源一連串鏈條：明朝就有械鬥，福建論壇的福建人也說莆田人惡冠八閩，喜武好鬥，很奸詐，閩俗好鬥,泉漳尤甚，閩南人最嚴重，莆仙人隨其後，潮州冷佬人和福佬人到處打群架械鬥的習性被廣府人黃節等視為禍害流氓害蟲廣東社會的毒瘤在福老的老加獸字邊明朝漳州月港是最大走私中心，

閩南人走私文化滋生出黑 社會，黑 社會和宗族又結合，械鬥強化，宗族型犯罪，重男輕女，超生為了械鬥得利，黑 社會為牟利無德導致假貨，械鬥破壞農田導致輕農重商，無德，賺快錢及一夜暴戶的觀念下愛走邊緣踩黑白界做生意，福建騙子多，還有專門騙小孩的伎倆你知道嗎，當地騙子同鄉和當地白道同鄉合作同宗族勾結，走，私文化和宗族型犯，罪導致毒如中國第一毒村陸豐博杜村保持閩南的閩俗，愛裝神弄鬼搞錢，風水，道士等等花樣百出，還搞，邪，教，騙錢，福建是中國最迷信地區，迷信可能來源於福建古代各大宗教基地眾多，以上種種導致了潮州式奸商文化

香港黑社會潮州幫(新義安)

瘋砸

老師：「你根本不懂數學！」
大力：「你根本不懂誠哥！」

唔放上黎肯撚定連300蚊coupon都冇

一件都唔出
幾億對佢對講咪幾百蚊
係唔益你就唔你益啦

第一條友都估到唔會認數 咪講出黎比大家玩下
攬炒仲好玩

笑咩人姐 根本就無得估
我夠話肯集體告可能會出貨啦